［藍絲政客扮黃搵食可恥］梁天琦定藍天琦？

由雨革到依家，其實ricci大把人都知ltk藍底近紅。HKU啲大學同學好人，炒大鑊都唔忍心放cap圖上嚟踢爆，好心見好就收啦，仲係要走出嚟講。藍都算，扮黃搵食依下先仆街呀嘛，幾多後生仔比你地背景呃左，見你地三個又後生仔又哲學出身，以為你地係黃係同路人先支持你地，又請游蕙禎代選又盛，仲比人影到周街食煙，啲細路見到學左你點算?

無evidence你話梁天琦共諜都得啦

非打手

嗯

男人eeetv post上撚左熱門

？